\subsection{RegionResult}
\textbf{Funzione}
\\ \\ 
Classe utilizzata per visualizzare i risultati a livello di regione.
\\ \\	
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	  it.tetratron.pera.controller.controller\\
\end{itemize}
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{+ RegionResult(JComponent first, JComponent second)} \begin{verse} costruttore, il componente first va in alto e second in basso.\end{verse}